換左三叔 有咩相機app好用

硬係覺得自家app出相既好油畫

我以為得我咁認為 啲相唔敢放大來睇

gcam mod

但我睇測評啲人自拍果啲又好清
我呢度同一部 唔放大睇都好油畫

play store搵過呢個名睇唔到 有冇第二個名

係，要用gcam mod 先可以解決e個問題

同意 影出來炒曬車

我搵唔到呢個exactly呢個app名
有無圖 個icon係點？？ 唔該曬
同埋我同人line video call油畫到唔撚似人 屌
點解會咁 關鏡頭事定個app事

係咪要裝apk

裝左了 影相有改變 但會彈app

試下上網搵人地啲setting來玩下

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

你只可以怪三叔打手無處不在，成日吹奏垃圾

利申：受害者

我呢部先2千7 我明既
但我睇人測評影既相 都幾靚 起碼唔會好油畫先覺得應該係app問題

你依啲人真係可憐

？

邊到down

google搵GCAM FOR "你部機型號
正路應該XDA有

btw Note10+ 有個鏡頭會用唔到 黑畫面

自拍油畫應該因為 default 美顔開咗